一早講撚左幾百次G20前夕626先係重點!!!

搞乜撚野624接放工真係曬鳩氣丟人現眼!!!!
話左呢D擾民活動唔係民心所向, 你睇今日有撚人咩???
唔撚係你出左勞力=有效=做到野架!!!
問你呢個活動為乜想得到咩效果你又唔撚知!!
你係度消耗民意呀!!!
咪撚搞到626冇人呀話你知!!!!
反屋企咪撚柒啦!!!